尼馬最錯既決定 係咪仲係離開巴塞？

去埋d無競爭力既聯賽 練唔到鬥心
一到歐洲大賽就見真章